加拿大啲兄弟姊妹全部同我入哂黎

咁多位加拿大既兄弟姊妹，我地搞左加拿大既tg gp，唔理你係邊個省邊個埠，大埠細埠，做緊野定讀緊書，大人小朋友，邊一個組織，邊一個會，有passport定係留學生，只要你有心係香港人，就可以加入下面個gp，傾下有乜可以一齊係海外做到幫香港。

集合團結所有加拿大兄弟姊妹，和理非資訊交流平台。歡迎加拿大嘅兄弟，香港嘅加拿大兄弟，無分黨派，無分地區，無分組織，歡迎各位自由利用搞大台騎劫平台。

另外我地搞左個聯署行動，希望集合全加拿大嘅香港人，香港嘅加拿大人，集合力量，聯名簽署，要求加拿大政府關注香港反送中運動。

聯署行動現正行動

為香港
一個都不能少

推

Done

最後應該全group得住係香港連登仔

已有好多唔同界別既兄弟

有無叫加拿大政府重新審視下啲護照持有人

想入
不過我無加籍廢事

香港人加油

tg group admin 小心D，見有可疑人士記得踢

push

楓葉卡持有人但暫時仲喺香港

現居港既加籍人士已join